上水危險程度同元朗不相伯仲 就算你唔出去都唔好放負叫人唔出去 人數一小 班女手足又會好似上次咁 比成班藍絲捉上車帶走

你唔出就唔好咁撚多爹
放負叫人唔好出去增加出去既手足危險性
根本同當班手足係condom無分別

傻閪

咁係咪由班手足人數小比藍絲包圍打呀

和勇不分 人數多才可保手足

Hi 牙sir

一click入去佢個profile
個個post都勁長勁撚多字

快走